黃大仙唔比狗係新光橋落黎方法

發夢嗰陣有個阿叔話
啲狗上哂橋 你咪搵啲火燒住兩邊橋既通到 佢咪落唔到黎囉

千奇唔好咁做

通道

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

推

你有無去現場。。。
橋底多狗到仆街wo

乜汽油彈行過去放架咩Ching

今晚推左成晚都推唔到過去
可以要投石車先投到啦咁

花生油係橋 大家都冇得用